究竟one page 係一版定一頁

媽啊好亂

一版

咁一頁呢？

Two page

1 paper lo